[祝香港人好運] 三跑地盤出左事

有武漢非法勞工返黎發燒
詳情唔多講
等其他人分享

希望連仔會見到推一推

地盤永遠係最危險

推多下等你地見到

講你就講啦 又要開post又話詳情唔多講
等人分享 一陣變左以訛傳訛好好玩?

流料我爛春袋

講啦仆街

Lm

請好多外勞 唔奇

我都收到料不過未知咩事

清楚啲啦唔該

唔講都爛春袋

其實都唔瞞得耐

一路以來地盆大把非法勞工

今日開工我地泥水呢邊都收到風，不過都未知真假

政府咁多件都默許 垃撚圾

我諗樓主講完
係就爆佢大獲啦

已經夠多恐慌,開呢啲post唔明有咩用

有分享粥

呢個真

樓主老母俾狗屌
講你就講

肯講未？

邊間？

將個鳩up責任交比人地

More

d機場餐廳… 雖 然唔知佢哋邊度開飯

含緊樓主春袋
冇爛到 fced

推

所有謠言在官方否認前勿信以為真

等官方否認咪知lol

係咪P字頭既公司既黑工

你係唔係無春袋架

拉 9up兩句都推

你識啲野

3303?

4個錄音

出面一早傳緊

我係C4區做嘢，仲未停

唔係咁開心下話

陰9公 玩撚完

sor 應該講公司 中水電 中電機 jv py?

似JV

係咪又要等收風王林卓廷爆料

真 我有個mp3檔 點放上黎

Blocked
有料就爆 冇料就摺埋打飛機啦

定係中建個外圍工程？

講多D

預左嫁啦

出左事都唔出奇
諗下d工人主要來自邊度就知咩事
唔係淨係三跑盤 所有地盤都有機會中招
特別係大地盤

啟翔

堅定流呀？有黑工？

唔係話咩
公司時間地點人數
講詳細情況得唔得
爆個料爆到林鄭封關咁

點知你仔定女
冇袋怕咩爛

講你就講啦

咁港珠澳大橋咪首當其衝

非法勞工都出埋三跑係中國建築？

有好耐啦
之前兒童醫院都有

今朝行過地盤
出面企咗兩個地盤佬係到吹水
其中一個話 哇屌 今日羅湖過關返黎幾撚多人呀

最憎講d唔講d

真 樓主冇吹水 有消息指；三跑地盤平時有班大陸仔開工 佢哋平時冇屋住 夜晚就係走返上船訓 佢哋開始有人發燒 之後開始賴嘢

Thx巴打

Push

樓主正傻仔
堅料就講埋佢

三跑差唔多全部合約都有中字頭份

好多倉都係

係啲whatsapp傳緊 有幾個語音

咩mp3檔黎
慎防炒車你轉全文字打上黎先算

lm

繼續燒錢

地盤多支那狗到呢，又唔衛生

3跑地盤多數講緊海上/已填既陸地上做嘢 (宜家多數係陸上工程，除咗填海工程外)
以我所知班大陸佬係工程船上自己煮飯整飯盒，然後用船周圍派

3個。

我都唔識3分鐘果個？

Block你條命 爬下文都有人爆左啦
係又block唔係又Block

我朋友係果到做 我麵聽過..

香港振華—中交建設—中交疏浚聯營
ZHEC-CCCC-CDC JV 聯營公司

佢地經港珠澳大橋搭車落黎, 再轉船去開工, 之後係橫雞等訓做野就上島
有幾個人發燒都照開工, 你要知道每次去開工都要艇搭艇, 就知道傳得快
同埋個個有事唔會報出黎, 中資公司為左趕工你知道之後既事啦…

謝分享

爆料錄音

報海關有冇用？

仲有2個

直接開名啦！Penstone 恆通

我收到有5個

好多香港地盤佬都係深圳住

可以pin 左佢

政府一向默許左好多野啦，唔差在爆多幾單，師兄爆多幾單黎聽下

做緊三跑, 係有呢類人

contract 3206?

請外勞
抵死啦

有地盤會冇事先係新聞

無其他野爆啦

wa diu

三跑全部停哂工？

仆街

有新料例如做邊個位，跟邊個頭個啲都想聽，等聽

爆lu 爆lu

識人做三跑

push

推爆佢啊！

踢爆政府容許非法勞工係香港搵錢

咁大鑊
前線好多都係黃

中建?

最後5秒忍唔到爆seed

仆街啦今次

可信性幾高
講既情況係行內人先講得出
除非專登FAKE NEWS
高危地區 : 屯門同東涌碼頭

黑工仲要武漢
.......

支那狗

五毛就係最鍾意用呢啲疑似疑非嘅口吻散播假消息 , blocked得OP

三跑一下收皮

機場仲係春袋？

真係車公顯靈報應不爽,好快應該會有黑警大規模感染了.

woo爽

未就係囉
唔想講就咪撚開po啦

玩撚袈

今朝已經聽到呢個消息

話依家成個地盤都有機會中招
三個字陷家鏟

whatsapp opus 好難放上來

猿

係咪中國建築？

利申聽人講

爬文啦
有人幫我講埋下半part啦
毛毛毛
係呀係呀 我係5毛呀
提你地叫你地小心就5毛

Z

咪置左頂囉

打電話去入境同勞記

攬炒結局

pin 113

咁你都要講架 唔係唔信 但都要有證據用黎宣傳出去提醒人架嘛

屌你老母中字頭

真係㩒得到冇出街?!

置左頂啦

咦睇黎你都知D野喔
開頭傳中國X築, 點知係最大盤個, 家下唔知點玩
停工/home office等

唔知係咪真係出事
但係可以確認要直都有船上外勞呢樣野
其實係灰色地帶，因爲佢地唔上岸
勞工處會上船探佢地

home office home office 起3跑

留名等睇通告

ＰＵＳＨ

聽日立春啦

勞記上到船果下佢地訓教咪得囉
唔係做緊野, 哦, 就唔係黑工
但又唔forward去入境

算啦 仲邊有人信呢個政府

林鄭有冇去過機場？

中國建築最大黑工

機場友返工收工搭S1小心啲
見過黃昏好多三跑工人係海天碼頭站上S1出東涌

我同事成日都話該死唔洗病

屌你出咁撚多錢起個爛鬼三跑都仲要請黑工

都好D

屌你你係邊個

冇嫁, 個盤又好近水域界, 彈出彈入吹你唔脹

中國建築

打橫黎都得啦

咪就係請黑工先可以賺到盡

Fake news

咁都有boundary line既
無得用呢個藉口去唔處理

新聞間唔中報無名浮屍出現三跑海域 就知大把走私偷渡

最後笑咗

係呀係呀

屌..我好驚呀. 我個地盤勁多支那語人.

當有人報串, 收到call之後出去都走左
何況呢D case, 擺明有order收到call都唔出

估唔到一場疫症都可以挖到港共嘅黑材料

之前睇新聞話要趕工所以請大量外勞… 點會捉

可能轉左幾手人先到樓主

係

流料fc
係真既有咩唔講得

你咪唔好信
呢個時勢叫人小心唔洗死下話

係附近
未聽到，可能我而啲小薯唔會收到風

公司背後係中共

你話呢

等多幾日 如果一堆三跑本地工人無端端奶野 真係冚港剷

全部人都接觸到啦 仆街啦今次

你知唔知年中好多工業意外都冇人知

咁連機場後勤區都奶得嘢...
日日迫埋喺同一架E車

留名

最尾果幾秒笑死我

求fc

咩係jv?

地盤都要罷工

聯合經營

仲要非法勞工tim

正

Joint Venture

joint venture
大project通常大判會合資

留名 可以爆多d

好野啦，政府請非法勞工

地盤一向多大陸仔，有人中招真係一d都唔奇

三跑其中一個承建商掛，機管局外判咗三跑出去畀好多公司做，JV 應該係其中一間

流你老母
暈低果個送撚左去北區醫院
只係暫時冇消息
未知係咪真係感染

講得嗰兩句

玩撚完

joint venture
大project 一間公司食唔哂 會幾間合作經營

真係就直接掉落海

sor 柒咗
Ans 請睇#228 & #232

算啦 唔好屌d無聊人

地盤罷工未？

有無人打去勞工署報串

成段錄音睇唔到？

職安手足保重

有撚用咩

Gg la

呢啲爆料錄音永遠都無背景雜音

地盤好多大陸人

可能交數姐

地盤佬返大陸叫雞

重點在後

中招點解冇新聞

振華好似仲有單又係填海工程,唔知有冇同樣情況呢

唔知呢
可能未驗完掛

仆街啦

地盤佬無叫雞都奶左野

講明黑工

可能未出化驗結果掛

仲地盤真係好撚危
所以d會cancel哂

生生性性係傷風感冒

唔係真係冚港剷

Pish

希望啦

可唔可以搞到機場停埋

一早係whatsapp 瘋傳

Pushh

目前唔知係咪中招
聽講係琴日件黑工食食下飯暈低
送左去北區醫院
未知咩事住

社區爆發已成，港人受死

好多連仔唔知

先唔理真定假
條友講野好撚多廢話
3分鐘都未講到入肉

北區醫院

撚知你啲料堅定流咩
你都無放料出黎
另外依家無人想關心你個春袋爛定唔爛

黑工點解冇人舉報？

大把
由其支那佬

黑工入醫院，僱主係咪要坐

屌

置左頂啦
你洗唔洗睇下眼科

屌佢老母

係，分分鐘釘牌....冇後台既話

冇

暈左當確診啦 fced

應該個黑工會話自己去機場個面觀光

之後唔知咩事昏佐 周邊啲本地工人發現幫佢call 車

一路好走

求神拜佛係傷風感冒

三跑送去北區醫院咁遠？

一路聽 心諗你咁忍得口唔講粗口？
仆街啦今次

對所有地盤都要警惕就真流動廁所都盡量唔好去

Mola mola gg

成個地盤都係廁所嚟 有暗位就去大

應該係送左去北大嶼山醫院

今朝一返到去就聽到有人講
申利aa

oh no

推推

God bless

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

接得三跑依d工程，點會無後台

Btw真係武漢人就扔佢落海算啦

唔好以為停工就有用，地盤工人流動好高，停左其他盤睇路。

應該會搵部雞頭唔小心碌過佢, 之後當工業意外

唔知唔係抗辯理由啊ching

正呀，去死啦你地所有賣港賊

鳩up無責任

bill京

咁少粗口

當幫佢海葬都算好啦
俾支共/港共捉到, 咪又係喺醫院/隔離營等死

冇粗口既

有人今朝返到個盤都聽到啦
你唔信就上一頁出去啦

唔係行內人既話你up得出果堆內容?

上得報都好大獲

有幾內行

咁停工未
利申 3503

今日落地盤都收到，仲有啟德都有個工人湖北返黎，發燒入院，好似都會停埋

聽講有班少林武憎落左黎香港
見到有頭髮既就打

咩年代，仲非法勞工
做過地盤未？

啟德邊個盤

話無本地人肯做？

最尾個句笑撚左
全部人都中

黑工平
收現金即日出糧
判上判食水深

你行外人唔識咪唔好信囉
但我做工程嘅會信，因為傳親出黎嘅，好多都中。

繼續開工
全部一齊中晒

食人頭 賤鬥賤

港珠澳死十幾件黑工，政府都扮睇唔到啦

星塵回憶錄 - 香港(二) 612大戰

三號既錢咪又係大家交稅既錢

咩project no.?

好快就被人半夜成個貨櫃掉落海用來填海，成班人永遠被消失，0 感染個案

傳係3206

講真地盤咁多大陸人唔意外 今日有其他地盤出入都要量體溫

嗰班係武漢人
依家好多地盤都請支那人黎做黑工
班黑工係成團咁一齊黎香港

識人做緊呢盤都係咁講
唔係行內人唔信既可以上一頁

地盤係多支那仔呢個無可否認，易奶野我都信，但你下面個句完全無根據可言，老實講，我撈地盤咁耐，收過唔少fake news la，用下腦啦兒登仔

不嬲工業意外D內容消息都係咁傳出黎
新聞你唔會見

Thx

有冇做過海上工程?
勞記唔會跟海上工程，海事處跟
但黑工就係勞記跟，海事處唔跟
咁d黑工喱埋係隻工程船度邊個捉?
同埋佢地收到風有海事處查船就會group埋去第二度避(第2隻工程 or 填出嚟既地盤)
勞記查地盤就會走去工程船度避

一星期後 條街無啦啦又訓低幾個咪知係咪真

冇麥粗口仲講得順口, 地盤真係好少

你冇撈工程幾耐？今朝我一入site就成班大粒野講緊，去到今晚先有人出post講。你可以唔信，但我信空穴來風未必無因

嘩，咁恐怖

Joint venture

聽日問下 今朝聽地盤經理同client講

LM

身分證都要有掛
已經衰左啦

香港真係好多人識揸躉船咩？
填海嘅area咁大 啲船又係大陸嚟
人工高過上面一大節 你估會唔會落嚟做
你又估下地盤真係咁正路咩

3206 聽日仲要開工喎

等fc 真係爆咗就好睇

有版本係博覽館 buildking wor
今日出左份memo 叫人返過大陸自己隔離下先

仲撈緊 btw算鳩數啦，全部講埋d野模棱兩可，你地真係要用下腦，口傳 whatsapp 錄音都可以講到真有其事，兒登仔炒車唔係第一日既事，我會保持距離 繼續罷工

黑工有身分證

LM
正

3206係填海？

打石糊浸鳩死無汗撚

今朝都聽到錄音流出話發燒

旅遊簽證呀ching…
有working visa就唔係黑工啦

唔通你喺外國旅行有病睇醫生
人地捉你黑工咩

屌你老味 d工人最鍾意貨櫃入面唔帶口罩 十幾人真係pk了

今次有冇和哥同埋流浮山200刀手？

我都話今日好多地盤同裝修佬開工，WARS一定大爆發

今日開始香港一定WARS大爆發，成隊住支那嘅腥港人同黑工落晒黎開工

地盤佬成撚日返大陸叫雞
都咪話唔驚

啟德邊個盤 好驚

非法勞工?

好撚多個盤

推呀

Free rider 777 又贏

如果黑工導致香港社區爆發，就話封唔封關都係一樣

社區爆發 班醫護就要番工

唔知 聽日問 淨係聽佢地啟德有個盤
我應該收齊風先講 sorry

地盤係好易中招 仲要地盤好多新移民開工 之前果日仲要係大陸

咩公司先？ 我大概推斷到

啟德有
金門.協興

如果係6562-6567其中一個中
做隔離5個盤都要小心

仲有py

連撚住

三包要禁區證，好難屈蛇入去

唔多似真

有入個禁區做野都知要係出面安檢坐接駁車

好似講緊水路入

一分鍾打咁多字

果邊唔算係機場禁區
佢地果啲係坐駁船上去
唔係接駁車

有非法勞工的話入境一早拉左啦
有無腦

屌呀 啲boring佬停工咪黎哂我個盤

你真係天真過天真嬌

好多住支那

地盤周圍痾尿吐口水
成手汗掂下D工具，之後第二個又拎

黑工買張假身分證冇難度

你數漏個化學廁

屌
仲要排長龍用

個化學廁咁難頂 點用

Diu

P牌幫推....

開頭佢都忍住，最後一句先爆！

不過我而家個盤要測體溫同埋戴口罩先俾入

831

無水洗手既化學廁

不過化學廁呢，沖廁水全部係消毒藥水黎，不過好易滲漏

官僚

個化學廁好似冇得沖水

化學廁 有一樣好可以練到閉氣

井底蛙

西九？

Load極都冇

全港地盤都要

我係西九

港共一直有請

香港地大把非法勞工

有網站睇果d 就自己去141 搵, 8-9成都係非法勞工

網站有相有地址, 拉晒未？

成香港都係啦

堅

估佢唔到

邊間office

我收到既料係
成班非法勞工住係同一個貨櫃, 應該已經全部中晒招
呢堆生化武器唔知點搞...

其實要作真係唔難，咩西口東口, C4 ，A乜B物呢類area名嘅野我攞番張圖嚟睇都講得出

不過我信，好撚多大陸狗喺嗰度做

今次香港gg

無得用腳按?

有盤聽日開始都要自我隔，唔比返工

無

其實康城果埋起樓盤都好危險

加油！
機場加油！

但武漢唔係封咗咩，仲可以走到出嚟？

仆街啦今次~

咁你查返，邊個接觸到丫？
全部人都接觸到啦！仆街喇今次！

成個貨櫃運返去支那 叫支那搞掂佢

非法勞工點入機場範圍做野？
真心想知

罷工救港
刻不容緩

全部人都接觸到啦
仆街喇今次

對唔住我笑咗

係封之前就走咗出黎啦

Btw 收到風 香港仔有漁船嘅大陸員工發燒 未知係唔係中咗

乜d藍色化學廁連腳掣沖水都廢埋

但到而家都無新聞出，流流地woo Ching

唔止啦
頭先有巴打話啟德都係

有三個中咗

而且禁大單野，無理由無人影相傢woo

其實果舊野係旱廁黎

我估唔係個個有掛

Shit.

邊個？？

不要問只要信

啱啱聽左聲帶而家明曬

去做三跑填海呀
跟船落黎咪得囉on9
唔通響個海度有關口呀?

根本個個地盤都有黑工

FC 我老母都識打
有冇實質 Source

咁又未必 金門未必有黑工 係中國建築多啲

我都收到類似料

中國佬好多都求撚其
金門就真係check得嚴啲

有海關有水警有海事有勞工處有入境

呢排實習番地盤我唔想死住

有聲

海關睇走私
水警唔睇入境
勞記睇工人但唔包海上工作
海事睇海上工作但唔包check黑工
入境? 唔撚出海囉

傻仔仲未知政府點運作?

天真嬌
都話係拎旅遊簽證入境
平時住喺船上面
你估勞記入境咁勤力 日日上去掃咩

btw你撈工程?

咩實習？

2020年1月24日新聞
行動中，入境處特遣隊人員搜查了284個目標地點，包括建築地盤、垃圾站、工業大廈、公園、裝修單位、餐廳、髮廊、商場及街市。被捕的懷疑非法勞工 ...

機場又唔係軍事基地 點解會無黑工
國際級就好撚特別咩

學校intern

有冇保護措施？

唔係講黑工
係講有一單 會擴散好快 因為附近都係新盤

最後咪又係一個部門推一個部門

報勞記再CC 埋俾報館？

唔出新聞你都唔會信架啦
比人知道你個盤有黑工+中WARS
是撚但中一個都夠煩死班高層
仲要打孖上 仲唔執乾淨先出街?

親愛的朋友家人

我想公開我自己的遺書。

我是一名急症室醫生。我今日寫定遺書，因為我眼見政府的無能及遲鈍，疫災如箭在弦 一觸即發。他們很可能已經釀成第二次SARS災難。

對唔住各位。急症室唔可能完全罷工。道德枷鎖最重就在急症室醫生的手上。我仍舊會返工。我仍舊會有危險。最後死亡後仍舊係被當作condom。我選擇得做急症室醫生我就預咗有危險。核意外、疫症、天災人禍，急症室醫護永遠不會後退。

呢幾日同同事傾開計。知道當年沙士好多醫務人員感染而死，老一輩為年輕醫生甚為緊張。大家都從嗰種悲痛走出來。以為事過境遷，社會會進步。誰不知所羅門所言甚是：「日光之下無新事。」昔日就老慒董，今日有老柒婆。全部高官都堅持香港人要為國捐軀，沒有國就沒有港。重演歷史，莫視疫症蔓延的問題。

其實一切封關、禁入境、減人流的措施都做得太遲。
醫護人員罷工太過慢。
防疫中心跟唔上疫情的快速發展。指引早已失效，卻叫醫護要跟指引辦事。道道防線都把唔到關，災難預咗一定會發生。

早幾日我哋見唔少不明肺炎的病人留院，自己都驚埋一份。醫院無足夠的床位比醫護隔離，不少同事已經book定酒店自我隔離。呢啲錢我哋都冇計較，因為我哋都知佢哋一定唔會重視我哋家人既性命。唯有自己蝕抵。

我呢一刻覺得政見已經唔重要。我支持光復香港，時代革命。我支持五大訴求。但我希望，我希望我自己仲有命見到香港光復既一日。就算我唔到都希望大家係煲底為我開心。我只係有幾樣野想同家人、朋友、我愛既人講。

爸爸，雖然我哋政見唔同，成日要頂咀鬧交。對唔住，我官唔想咁樣。呢個社會、呢個政府，就係要大家家無寧日。黃藍是政見，父母是血緣。我希望大家一家人，以後仲可以一齊去日本旅行，一泊二食。雖然我真係好悶，不過你哋開心都令我好開心。如果我去左，政府可能都唔會養得起你地要節省少少洗錢。

媽媽，對唔住。我上次發脾氣話你擅自清理我間房。我間房係好多文件唔得閒睇，係比較煩。但係我真係好多重要野係到，包括醫生牌照。知道你一定係睇唔過眼。別怕，如果我走咗，你可以儘情地收拾佢，收拾得乾乾淨淨，一塵不染。

中同們。我好多謝大家畢業咁耐都會一齊聚會，而且大家都冇乜嫌隙。對唔住我成為咗醫生之後都冇辦法幫你地射波:stuck_out_tongue:希望唔好怪我成日唔覆機，因為我真係好攰同冇精神去睇咁多野。好希望大家仍有機會見面。

我的愛人。我知道你就快去旅行好開心。我希望你玩得開心啲。雖然我哋未正式一齊，你都仲掛住舊嗰個。你上次話仲想等佢，但係明明佢都話唔同你一齊要搵第二個。我愛你。我希望如果我真係死左，你唔好太自責冇同我一齊。唔好轉頭搵佢啦，搵另一個更愛你既人啦。
我愛你。我發誓不說謊。我真的愛你。

T醫生。
2020-2-3

呢個係代朋友開PO, 下圖係佢既執業證

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

今次係真㗎

你話我都無用

你做啲垃圾盤就唔好出聲啦
三跑呢啲大工程你識條撚咩

我嗰面，上面下令，所有工種停半個月，原因係因為有啲仆街堅持瞞報， 結果冚盤炒， 我呢啲已經好多年冇返去嘅都冇得開。

不過今次上面都幾果段， 仲返大陸又唔柒認嗰啲真係冇撚人性自私撚。

屌你老味搞到我即時停工 那有錢啊你老母

差唔多埋尾既地盤係唔洗用個化學廁
單位入面個廁所真係廁所黎,屎尿屁一定有
我地宜家住緊個個都係咁只不過搵d水泥撈埋

藍天五座今日有個入左廠 佢有office係呢棟野度喎

藍天今日有消毒
2手from住客fd

要知有冇停工，就要問返喺三跑出事嗰面做嘅工友，我諗當中應該有人上連登。 傍晚嗰段時間都收到好多工友send嚟嘅錄音，話三跑瀨咗，又因為涉及黑工所以冚住，又話停鳩咗。

但我冇工友喺嗰面，未能證實。

幾十人住埋同一間貨櫃~!!

三/四段錄音.....

睇黎好堅料.....

黑工唔係人,奶野送番上去當無事
工傷都係咁話

黑工自己都唔夠膽出聲啦

我好似識你

黑乜撚嘢材料，用醜聞得唔得

三跑大把contract
呢次停一個細地方
其他如常進行，佢都係話如常進行架啦

咩地盤？

唔係非法外勞
係中央勞工
跟住佢地係地盤入面有個勞工村一齊住
之後爆撚左出黎
依加三跑已經落左命令全停
利申：都收到風

黑工一向唔係人，我記得起新機場嗰陣，好多人傷亡，死嘅好多有傳係黑工。

係喎

Push!!

三跑用支那人根本係公開既秘密

出埋新聞

大陸黑工累街坊
地盤d申報制度同政府一樣咁假
又驚死又要開工

垃圾行業

你依家住緊嘅地方都係呢啲垃圾行業起架喎

得喇得喇 威喇 屌你老母
利申 sup仔

聽聞5座56樓幾個單位都係用嚟做office
仲有其他員工住係其他座

3跑之前有單意外斷腳咪係咁易停咗一日工
可能冇流出新聞tim

btw C4區呢一刻都係開緊工
(個工程係24小時既)

地盤意外 新聞通常好難流出 如果唔係果個盤做一般都唔會知

我當年起機場真係好多黑工 即頭見有爛船係海邊。

好多黑工夜晚屈蛇係工他瞓。聽過有尼泊爾女保度黑晚俾黑工強姦

女保安俾黑工強姦

3206先會海天坐船

三跑工地成架怪手連人帶車跌落海都試過

機場有AA證先入到禁區，點非法勞工
作都作好啲

聽個fd講

橫掂都係，不如喺三跑上面喺隔離營
學大陸咁7日起好，， 完咗件事之後， 就地埋咗佢

睇cm有好多地盤都出事
要爆就列曬出黎啦
外行人睇唔明

唔係澄清左冇事咩
可能因為係黑工 唔係香港既「工人」掛

地盤佬想休息可以去到幾盡

地盤 好多方文 / N展 級架

希望係流料

識人做地盤（另一個大site）
啲伙記尋晚係「外省」番落黎 今日即番工 懶理啲咩自我隔離
個site 幾百人困住 日日困獸鬥 食飯個陣除哂口罩 遲早實出事

最撚賤真係個仆街林鄭 拖到依家都唔肯封關 好肯定已經放左一大班感柒者落黎.....
香港死係佢手上 真係好唔忿氣

推啦，理撚得佢

你隻疆屍帳就係用話樓主散假消息去掩蓋真消息

你睇佢個帳就知咩料啦
擺明係想掩蓋消息話你假料
中國佬又可以再開工

信你條毛
扮乜春啊你

扮乜春啊你

天水連線自行成立檢疫站 若發現旅客發燒將陪同往天水圍警署求助

有你隻疆屍帳出來話流
於
說證明係堅料

知唔知道點先可以搞大件事

你咪係識少少扮袋表既例子

真心gg

今日就話有去過支那既放14日有薪假

地盤一定奶嘢 成個場都係大陸人

人係生嘅 要入實入到 尤其是地盤佬

禁區入面一定唔得

信唔信都係十零日揭曉姐。

你都痴撚線
開咗個頭俾人作故仔？

地盤手足幾時搞罷工
其實醫護以外，我地都好高危

有武漢黑工Zombie中招 三跑全面停工

今日鼠年開始啦～
到下年立春
有排捱

姐係小社區感染
同一個area做嘢果啲要隔離
坐過同一隻船要隔離
仲要隔埋相關屋企人
14日歡迎你

返過大陸隔十四日係常識
仲要武漢嚟
On99 仲俾佢返嚟
腦係邊？

Btw 我衷心希望炒車
封關啊柒婆DLLM

如果係真
請全香港手足一齊大三罷留係屋企
CLS 死都唔撚封關係要整死香港人

香港人唔做嘢睇下邊個死先
DLLM 真係要團結大三罷先得

我都係c4

屌，連我個紅絲老豆，做搭棚都收到風有人中咗

機管局表示，網上流傳有機場第三跑道工人感染新型冠狀病毒，導致工程暫停，澄清絕無此事，指沒有無工人受感染，第三跑道工程如常進行。

樓主等上門拉人啦

（未FC) 聯合醫院疑似有三個確診

係咪佢地嚟⋯

咗快澄清就知咩事

你做過未 有閪人理

管理層驚未？

人血饅頭驚西

變走哂佢地
再係大陸運人落嚟 大把人狗衝

係機場做
真係好撚大件事

第一時間去寫字樓量體溫

三跑返工既地盤佬，驚未？最怕傳到成家人都係

自己中招都算，仲會一個累全家，地盤佬

推，建造業有無工會

證明你真係唔識
法例上入禁區要禁區紙
但水路無人check你嘅話 直行直過都得
知唔知三跑幾多水上交通

利申：做工程 D錄音聽落半真半假

下？
咁證明左d 乜
證明左你有頂紅色帽渣wo
你個頭話人冇根據
呢頭貼頂帽就叫行內？

屌你

合法黑工

笑死我
安全帽係人都買到啦
上面講個堆野就未必個個講到
但你反而話上面講既野冇根據
但就要人信你有頂安全帽就係行內？

諗下都知點會有新聞 過左8個月都咁傻咁天真
政府一般野都唔會認 何況今次係黑工？
認左黑工染病 咁係咪香港上上下下行行都有大陸傳才

我依加就係用緊腦判斷緊你啦
個頭叫人分析
呢頭有帽就叫人信你做地盤？

哎呀
比我質問到要屌住走拿？
番屋企含撚啦你

北京大興機場都係起左800億仔

我地果條19跑道就要1400億

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我講梗t1禁區入面 你冇証入黎比我睇下

1000係黨 400係工程

一傳十，十傳百

地盤佬仆街啦，坐寫字樓都中招

唉……
講左好多次
做緊工程果啲唔計禁區
唔洗AA證……

3206係三聖上船喳嘛，唔係禁區黎

收到風未？
我聽講上星期三6562地盤有工人發燒

你講到禁堅又無証據，好心唔好走出黎7啦，六個字的名字^唯獨你無料到^😂

有無記者跟

廢話打少陣啦
上面個個行內都話有人奶野
你隻 P 牌算乜

上面個個內行，姐係你無料啦，好多人都P你自己都P過，學人串P你未夠班呀，六個字名字^唯獨你無料到^ 係禁先

笑死我
咁你屌我有春用
咪即係係證明佢地講既野係岩囉
你可以慢慢屌我架
我驚你條毛咩
想用罵戰轉移話題？
你間接證明左真有其事啦
多謝晒

我就信喇